「曾經有一段真摯既愛情⋯⋯」係講緊周星馳既一生

大家點睇

好似對住朱茵講咁
唔怪得拍得咁逼真

你搜尋一下 大把睇法

Loop到2046